# 所有者のメールと名前から送られてきたメール

オーナー（mauticユーザー）を持つユーザーに送信されるメールを自動的にパーソナライズすることができます。この機能は、 *from email*、*from name*、*signature*の設定をデフォルトの設定からユーザーの設定に変更します。

## 要件

- ActivDM 1.3.0+
- Mandrillなどのトークン化されないメール転送。この機能はAPI経由のメールでは動作しません。

## コンタクトオーナーから送信されるメールを有効にする方法

- 右上隅にある歯車アイコンをクリックして、管理メニューを開きます。
- *設定*メニュー項目を選択します。
- *メール設定*タブを選択します。
- *メーラーがオーナー* を *はい* に設定します。
- 設定を保存します。

## 署名

署名はActivDM 1.3.0の新機能です。署名のテキストを設定する場所は2ヶ所があります。

1.デフォルトの署名は、*設定*、*メール設定*のタブにあります。デフォルトのテキストは `Best regards,<br/>|FROM_NAME|` です。`|FROM_NAME|`トークンはメール設定タブの *メールを送信する名前*の値に置き換えられます。コンタクトオーナーが未知の場合はこの署名が使用されます。
2.すべてのユーザーはプロフィール編集ページで自分の署名を設定することができます。コンタクトオーナーが既知の場合はこの署名が使用されます。

署名は `{signature}`トークンによってメールのテキスト内に配置することができます。

コンタクトオーナーの署名が使用されない場合の例外が一つあります。ユーザーがコンタクト詳細から直接メールを送信するとき、その時にログインしているユーザーの署名が使用されます。そのコンタクトに別のオーナーが割り当てられていたり、オーナー自体が割り当てられていない場合でも関係ありません。

## FAQ

### すべてのメールで動作しますか？

例外があります:
- メールはコンタクトに送信する必要があります。そのメールに割り当てられたコンタクトがMauticにない場合は、Mauticはそのオーナーが分からないので選択スべきそのユーザー名やメールや署名も分かりません。テストメールを送信するときにこうなります。
- コンタクト詳細からメールを直接送信した場合、ユーザー設定ではなくフォームからの*from name* と *from email* が使用されます。これらの値にはログイン中のユーザー名とメールがあらかじめに入力されます。
